近排出街成日聽到咩so i say i love you，請問係邊咩歌來？？

男歌手來既

姜b

Mr.Children

咪吳業坤老師首陽光點的歌

姜濤老師

姜老師

屌又幾好聽喎